# 含有日文的章節段落

[TOC]

## 00010_文庫/10010_第一卷/00150_012 值得相信的东西在哪里

- '塞拉看到眼前出現的魔族，湧出了比對上オーガ時更加強烈的戰意。'


## 00010_文庫/10010_第一卷/00200_后记

- '真的是設計出來了不得了的東西出來。插畫擔當的キンタ老師和為了明白我腦中想像的怪物的樣子的擔當編輯大人真的是很頭疼吧。'
- '雖然我提出了各種各樣無理的要求，但還是畫出了比我想像好一百倍的超贊插畫的キンタ老師。每次新插畫送過來的時候我都高興的手舞足蹈。'


## 00020_WEB/00000_第一章　神の慈悲を拒むリバーシング・ガール/00080_登場人物紹介（第一章終了時点）

- '　名稱：血塗れのスチールガントレット'
- '　ところどころが血で汚れたガントレット。'
- '　鋼製のためそこそこ重く、血は水で洗ってもなぜか取れない。'
- '　ありがとうございます！'
- '　性格はおっとりマイペース。'


## 00020_WEB/00010_第二章　終わらぬ日々と独占を望むマスクド・スレイヴ/00100_007　私たちは奈落の底から“普通”を目指して

- '　自分のためでもないのに、何のために──と米爾琪特は首を傾げる。'
- '「⋯⋯やはり、よくわかりません」'
- '「うわっと。なにごと？」'
- '「はい、わかりましたっ」'
- '「あぎゃぁああああっ！」'


## 00020_WEB/00010_第二章　終わらぬ日々と独占を望むマスクド・スレイヴ/00150_012　值得相信的東西在哪裡

- '　塞拉看到眼前出現的魔族，湧出了比對上オーガ時更加強烈的戰意。'


## 00020_WEB/00020_第三章　將增殖的惡意吐出的螺旋之子/00200_016　蠢蠢欲動的螺旋

- '「おいひいっふへ、ふあはにはははふうへっす！」'
- '「うん、ほいひい。ひゃっは、ひふひっほのひょうりは、ほいひい！」'
- '「⋯⋯おいひい」'


## 00020_WEB/00030_第四章　忘却と喪失のノスタルジック・メモリー/00450_039　迷惘

- '不是從外側，而是將靈氣注入到敵人身體使其炸裂──氣 劍 爆（プラーナ・バースト）。'


## 00020_WEB/00040_第五章　彷徨う勇者と最弱英雄のブロークン・バースデイ/00620_055　贖罪

- '　バリィンッ、ゴオォォォオオオオオッ！'
- '「ォォォオオオオオオ！」'
- '「てええやあぁぁぁっ！」'
- '「やらせません、ジャッジメント！」'
- '「セイクリッドチェーン！」'


## 00020_WEB/00040_第五章　彷徨う勇者と最弱英雄のブロークン・バースデイ/00650_058　群体

- '「おはようございます、どうかしたんですか？」'
- '「ワンパターン、センスがない」'
- '「私はどうしたらいいんです？」'
- '「好きにさせるわけにはいかない、予定通り東區の方にはわたしが向かう。加迪歐は予定通り中央區で、マザーを探すといい」'
- '「くそっ、くそっ、くそぉおっ！」'
